# Probleme etice

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"Nu susțineți această companie care este lipsită de etică"

"Compania dvs. nu este de încredere. Pretindeți să aplicați DMCA, dar aveți multe procese pentru că nu faceți acest lucru."

"Cenzurează doar pe cei care își pun la îndoială etica."

"Cred că adevărul este incomod și mai bine ascuns de vizibilitatea publicului."  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>faceți clic pe mine

## CloudFlare spame pe oameni
</summary>


Cloudflare trimite e-mailuri spam către utilizatori care nu sunt Cloudflare.

- Trimiteți e-mailuri numai abonaților care au înscris
- Când utilizatorul spune „opriți”, opriți trimiterea de e-mailuri

Este atat de simplu. Dar Cloudflare nu-i pasă.
Cloudflare a spus că folosirea serviciului lor poate opri toți spammerii sau atacatorii.
Cum putem opri Cloudflare fără a activa Cloudflare?


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Eliminați recenzia utilizatorului
</summary>


Cloudflare cenzurează recenziile negative.
Dacă postezi text anti-Cloudflare pe Twitter, ai șansa să primești un răspuns de la angajatul Cloudflare cu mesajul „Nu, nu este”.
Dacă postați o recenzie negativă pe orice site de recenzii, ei vor încerca să o cenzureze.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Distribuiți informațiile private ale utilizatorului
</summary>


Cloudflare are o problemă masivă de hărțuire.
Cloudflare împărtășește informații personale ale celor care se plâng de site-urile găzduite.
Uneori vă cer să furnizați adevăratul dvs. act de identitate.
Dacă nu vrei să fii hărțuit, agresat, lovit sau ucis, mai bine stai departe de site-urile Cloudflared.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Solicitare corporativă de contribuții caritabile
</summary>


CloudFlare solicită contribuții caritabile.
Este destul de îngrozitor faptul că o corporație americană ar cere caritate alături de organizații non-profit care au motive întemeiate.
Dacă vă place să blocați oamenii sau să pierdeți timpul altor persoane, vă recomandăm să comandați niște pizza pentru angajații Cloudflare.


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Site-uri terminate
</summary>


Ce veți face dacă site-ul dvs. va ceda brusc?
Există rapoarte că Cloudflare șterge configurația utilizatorului sau oprește serviciul fără niciun avertisment, în tăcere.
Vă sugerăm să găsiți un furnizor mai bun.

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Discriminarea furnizorului de browser
</summary>


CloudFlare oferă tratament preferențial celor care utilizează Firefox, oferind în același timp un tratament ostil utilizatorilor non-Tor-Browser peste Tor.
Utilizatorii Tor care refuză pe bună dreptate să execute javascript non-liber primesc, de asemenea, un tratament ostil.
Această inegalitate de acces este un abuz de neutralitate a rețelei și un abuz de putere.

![](../image/browdifftbcx.gif)

- Stânga: Browser Tor, Dreapta: Chrome. Aceeași adresă IP.

![](../image/browserdiff.jpg)

- Stânga: Javascript Tor Browser dezactivat, Cookie activat
- Dreapta: Chrome Javascript activat, Cookie dezactivat

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- QuteBrowser (browser minor) fără Tor (Clearnet IP)

![](../image/lynx_cloudflare.gif)

- Lynx


| ***Browser*** | ***Tratament de acces*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (Javascript activat) | acces permis |
| Firefox (Javascript activat) | acces degradat |
| Chromium (Javascript activat) | acces degradat |
| Chromium or Firefox (Javascript dezactivat) | acces interzis |
| Chromium or Firefox (Cookie dezactivat) | acces interzis |
| QuteBrowser | acces interzis |
| lynx | acces interzis |
| w3m | acces interzis |
| wget | acces interzis |


De ce nu folosiți butonul audio pentru a rezolva provocarea ușoară?

Da, există un buton audio, dar întotdeauna nu funcționează peste Tor.
Veți primi acest mesaj când faceți clic pe el:

```
Încercați mai târziu
Este posibil ca computerul sau rețeaua dvs. să trimită interogări automate.
Pentru a ne proteja utilizatorii, nu putem procesa solicitarea dvs. chiar acum.
Pentru mai multe detalii vizitați pagina noastră de ajutor
```

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Suprimarea alegătorilor
</summary>


Alegătorii din statele SUA se înregistrează pentru a vota în cele din urmă prin intermediul site-ului web al secretarului de stat din statul de reședință.
Secretarele de stat controlate de republicani se angajează în suprimarea alegătorilor prin reprezentarea site-ului web al secretarului de stat prin Cloudflare.
Tratamentul ostil al Cloudflare față de utilizatorii Tor, poziția sa MITM ca punct centralizat de supraveghere globală și rolul său dăunător, în general, face ca viitorii alegători să fie reticenți să se înregistreze.
Liberalii, în special, tind să îmbrățișeze intimitatea.
Formularele de înregistrare a alegătorilor colectează informații sensibile despre înclinația politică a alegătorului, adresa fizică personală, numărul de securitate socială și data nașterii.
Majoritatea statelor fac publice doar un subset al acelor informații, dar Cloudflare vede toate aceste informații atunci când cineva se înregistrează pentru a vota.

Rețineți că înregistrarea pe hârtie nu ocolește Cloudflare, deoarece lucrătorii personalului secretarului de stat pentru introducerea datelor vor folosi probabil site-ul web Cloudflare pentru a introduce datele.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Change.org este un site celebru pentru adunarea voturilor și acțiunea.
“oamenii de pretutindeni încep campanii, mobilizează susținători și lucrează cu factorii de decizie pentru a genera soluții.”
Din păcate, mulți oameni nu pot vizualiza change.org deloc datorită filtrului agresiv al Cloudflare.
Li se blochează semnarea petiției, excludându-i astfel de la un proces democratic.
Utilizarea altei platforme non-cloudflared, cum ar fi OpenPetition, ajută la remedierea problemei.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- „Proiectul Athenian” al Cloudflare oferă protecție gratuită la nivel de întreprindere pentru site-urile electorale de stat și locale.
Ei au spus că „electorii lor pot accesa informațiile electorale și înregistrarea alegătorilor”, dar aceasta este o minciună, deoarece mulți oameni nu pot naviga deloc pe site.

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Ignorarea preferințelor utilizatorului
</summary>


Dacă renunțați la ceva, vă așteptați să nu primiți niciun e-mail despre asta.
Cloudflare ignoră preferințele utilizatorului și partajează datele cu corporații terțe fără acordul clientului.
Dacă folosești planul lor gratuit, uneori îți trimit un e-mail cerându-ți să cumperi abonament lunar.

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Minciuna despre ștergerea datelor utilizatorului
</summary>


Conform blogului acestui client ex-cloudflare, Cloudflare minte despre ștergerea conturilor.
În zilele noastre, multe companii vă păstrează datele după ce v-ați închis sau ați eliminat contul.
Majoritatea companiilor bune menționează acest lucru în politica de confidențialitate.
Cloudflare? Nu.

```
2019-08-05 CloudFlare mi-a trimis confirmarea că mi-au eliminat contul.
2019-10-02 Am primit un e-mail de la CloudFlare „pentru că sunt client”
```

Cloudflare nu știa despre cuvântul „elimina”.
Dacă este eliminat cu adevărat, de ce acest fost client a primit un e-mail?
El a menționat, de asemenea, că politica de confidențialitate Cloudflare nu menționează acest lucru.

```
Noua lor politică de confidențialitate nu menționează păstrarea datelor timp de un an.
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

Cum poți avea încredere în Cloudflare dacă politica lor de confidențialitate este o MINCIUNĂ?

- [A trecut peste un an de când mi-am anulat contul Cloudflare](https://shkspr.mobi/blog/2020/09/dont-trust-cloudflare-with-your-personal-data/)

</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Păstrați-vă informațiile personale
</summary>


Ștergerea contului Cloudflare este dificilă.

```
Trimiteți un bilet de asistență utilizând categoria „Cont”,
și solicitați ștergerea contului în corpul mesajului.
Nu trebuie să aveți domenii sau carduri de credit atașate la contul dvs. înainte de a solicita ștergerea.
```

Veți primi acest e-mail de confirmare.

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

„Am început să procesăm solicitarea dvs. de ștergere”, dar „Vom continua să stocăm informațiile dvs. personale”.

Poți „avea încredere” în asta?


- Cum să vă anulați contul Cloudflare

1. Conectați-vă la tabloul de bord Cloudflare.
2. Ștergeți toate zonele (domeniile) din tabloul de bord.
3. Faceți clic pe linkul de asistență.
4. Trimite un bilet nou. Spuneți-le că doriți să vă închideți contul.
5. Așteptați câteva zile.
6. Personalul Cloudflare vă va cere confirmarea și motivul pentru care ați decis să părăsiți Cloudflare.
7. Trimiteți din nou un răspuns.
8. Așteptați câteva zile.
9. Veți primi un mesaj: V-am șters contul cu succes


</details>

---

<details>
<summary>faceți clic pe mine

## Abonament anulat, a primit barajul de e-mailuri
</summary>


Utilizatorul a anulat abonamentul la flux și acum primește mementouri prin e-mail în fiecare zi pentru a-i reaminti despre abonamentul anulat.
Nu există niciun buton de dezabonare. Cum faci această oprire?

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

CloudFlare a spus utilizatorului acestui utilizator să contacteze suportul și să ceară toate conținutul dvs. să fie șters.

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## Alte informații

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---


## Vă rugăm să continuați la pagina următoare:   [Kion vi povas fari por rezisti kontraŭ Cloudflare?](ro.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
